\documentclass[11pt,english]{report}

\usepackage{paquetes_todos}

\usepackage[showboxes]{textpos}
%\setlength{\baselineskip}{1}

\newenvironment{itemize_f}%
  {\begin{itemize}%
    \setlength{\itemsep}{0pt}%
    \setlength{\parskip}{0pt}}%
  {\end{itemize}}
%\setlength\itemsep{-.2cm} %
\usepackage{framed}

\usepackage{lineno}
\linenumbers
\usepackage{natbib}
\usepackage{dsfont}
\usepackage{multibib}

\begin{document}
% Portada
\title{Activity report Thesis}
\author{Francisco Martínez Sánchez}
\prevdegrees{Bs. Physics}
%\prevdegrees{Grados previos}
\institute{UNISON}
\department{DIFUS}
\degree{Master}
\supervisor{Dr. Alfredo Castañeda}
\city{Sonora/Hermosillo}
\degreemonth{Mes}
\degreeyear{Año}
\maketitle
%\begin{acknowledgements}

%\end{acknowledgements}

\tableofcontents
\clearpage
\listoftables
\clearpage
\listoffigures
\clearpage

\begin{abstract}
\end{abstract}

%\begin{summary}
%\end{summary}

\pagenumbering{arabic}



\input{link.tex}
%overleaf
%local
\input{Introduccion/Introduccion.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Cap Fisica de Particulas %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Física de Partículas}
\input{Fisica_de_Particulas/Introduccion.tex}

	\section{El Universo y su evolución} 
	\input{Fisica_de_Particulas/Universo.tex}
	
	\section{Modelo Estándar} 	
	\input{Fisica_de_Particulas/Modelo_estandar.tex}
	
		\subsection{Composición de la Materia y Fuerzas Fundamentales} 
		\input{Fisica_de_Particulas/Materia_y_Fuerzas.tex}
		
		\subsection{Simetrías y Lagrangiano*} 
		\input{Fisica_de_Particulas/lagrangiano_modelo_estandar.tex}
	
		\subsection{Insuficiencias del modelo*}
		\input{Fisica_de_Particulas/Insuficiencias_ME.tex}
	
	
	\section{M\'as all\'a del modelo est\'andar con la Materia Oscura}
	\input{Fisica_de_Particulas/Materia_Oscura.tex}
	
		\subsection{Evidencias observacionales}
		\input{Fisica_de_Particulas/Pruebas_Oscuras.tex}
		
		\subsection{Alternativas Teóricas}
		\input{Fisica_de_Particulas/Alternativas_Oscura.tex}
		
		\subsection{Composición de la Materia Oscura}
		\input{Fisica_de_Particulas/Materia_Oscura_Composicion.tex}
		
		\subsection{Experimentos de la Materia Oscura}
		\input{Fisica_de_Particulas/Experimentos_Oscura.tex}		

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Cap Antecedentes Teóricos %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Antecedentes Teóricos y Experimentales.}
\input{Analisis_y_Resultados/Introduccion.tex}
		
	\section{Física de Altas Energías.}
	\input{Analisis_y_Resultados/materia_oscura_LHC.tex}
		
		\subsection{Actualizando HLC.}	
		\input{Analisis_y_Resultados/LHC_Actualizacion.tex}
	
	\section{Experimento CMS.}
	\input{Analisis_y_Resultados/Experimento_CMS_del_CERN.tex}
	
	
		\subsection{Reconstruccion de Muones.}
		\input{Analisis_y_Resultados/Reconstruccion_Muones.tex}
		\subsection{Actualizando CMS.*}	
		\input{Analisis_y_Resultados/CMS_Actualizacion.tex}
		
	\section{Simulación en Altas Energías.}
	\input{Analisis_y_Resultados/Simulacion.tex}
	
		\subsection{Implementando ROOT.}
		\input{Analisis_y_Resultados/Root.tex}
		
		\subsection{Visualización de eventos con EVE.}
		\input{Analisis_y_Resultados/EVE.tex}
		
		\subsection{Altas Energías con MadGraph.}
		\input{Analisis_y_Resultados/MadGraph.tex}

		\subsection{Hadronizacion con Pythia 8.}
		\input{Analisis_y_Resultados/Pythia.tex}

		\subsection{Simulando el detector con Delphes 3.}
		\input{Analisis_y_Resultados/Delphes.tex}

		

	\section{Extensión del Modelo Estándar con Supersimetría.*}
	\input{Analisis_y_Resultados/MSSM.tex}
	
		\subsection{Supersimetria.*}
		\input{Analisis_y_Resultados/Supersimetria.tex}
		
		\subsection{Modelo Minimo Estandar Simétrico.*}		
		\input{Analisis_y_Resultados/Dark_matter_model.tex}
		
	%\section{Antecedentes Experimentales del MSSM.}	
		
		
	
	%\section{Configuración de software para su implementación}
	%\input{Analisis_y_Resultados/Materiales_y_Metodos.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Other %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Simulación y Análisis de Resultados.*}
%\input{Simulaciuon/Introduccion.tex}


%\section{Muon efficiency parametrization}

%\section{Integration of Dark-SUSY model}

%\section{Delphes Simulation}

%\section{Muon system}

%\subsection{CMS detector}

%\subsection{Luminosity Era}

%\chapter{Simulation}

%\section{Parton Level and Hadronization}

%\section{Detector simulation}

%\chapter{Next steps}

%% Resultados y Analisis
%\input{Analisis_y_Resultados/Introduccion.tex}

%\input{Analisis_y_Resultados/Analisis_y_Resultados.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\bibliographystyle{UNAMThesis}
%\bibliographystyle{abbrv}
%\bibliographystyle{APA}
\bibliographystyle{UNAMThesis} % estilo bibliografico
\bibliography{ParticleUnison}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Referencias Bibliográficas}
\end{document}